發現好多女人都係咁

7一維園見
Facebook ig airdrop

點解唔考慮吓男人
男人最明男人

推推

71維園見

約定你！

諗諗佢

第一日屌閪咩 D女人就係咁 律人以嚴 律己以寬

女人做錯咩都係人地既問題 唔會關自己事

Remark: 上指大部份女人

咁先係社會風氣嘛

男男女女都係拍咗拖先形真身啦
未拍實表現到最好架

呢個真

信足哂女人講嘅嘢

女人係咁架啦 頂唔順咪同男人一齊

唔係個個都係咁

唔係女人 男女都一樣

或者只係針唔拮到肉唔知痛啫
未拍拖就覺得冇乜所謂, 拍咗先明其他女人會咁港女, 再加上有朋友助攻
同BABY CONDOM啲老母一鳩樣咋嘛, 未做人老母時就話唔使小朋友學咁多興趣班, 做咗老母就開始嚟料, 入埋教就要贏在起跑線

射精落佢個口度 咩仇都報晒

絕大部份人都寬己嚴人唔識自省

有咩用丫 征服佢果1秒係唔足以令佢地自我反省

利申: 有口爆過唔同女

唔好話一齊啦..
有啲一開頭唔太熟既FD咪又係講到其他女好港女
自己好似係特別唔同...
結果咪又係一樣
五十步笑百步

例如呢

學樓上話齋 考慮下男人

又或者只能搵一個聽教聽話既女朋友 (好撚難)

應該話人性囉
即係我之前有個女朋友好撚西
咁我已經搵番啲西女人黎問睇下佢地估唔估到佢個PATTERN啦

結果問過幾個西女人 佢地都係話 嘩屌乜你個前度咁撚西架 我真係唔會咁囉 乜乜乜....

有啲成日話自己係好好女友 結果呢.....成日同我講見到某某靚仔好想含佢條撚...

嗯....女人既野....

女人係咁
轉基啦

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

識過條女，一齊之前屌你老母大大聲話去旅行自己拖喼好巴閉
屌你老母一齊之後叫我幫佢拎手袋
即拜on lan 9

泰妹我鍾意呀 淫到出汁床技又正 但好難識到靚泰

台妹拍拖果陣幾正既 但做老婆就係另一個世界 控制慾強

睇咗叔叔未呀 等緊你呀

尊重佢唔想屌 但我會出去自己搵食

最撚鍾意雙重標準，重要覺得自己好持平

跟住抽佢後腳就會發哂癲

信女人你就輸了

佢意思係啲女人最鍾意自己雙重標準對人但口講自己係好持平

個人係點係靠你觀察
口講冇用既

咁咪貼返主題囉

屋企唔開飯 但唔接受你出街食 一齊修仙呀?

我尊重你唔鍾意性愛 咁邊個care我? 愛你就要尊重你? 咁係咪即係你唔理我需要就係唔夠愛我?

不嬲對女人唔洗咁上心
最緊要係令佢愛你多過你愛佢
你可以控制到自己愛佢幾多
但你控制唔到佢愛你幾多

上面講左啲咩
你自己諗下

Btw 大部分女人係犯賤

咁緊係之後先知

拎手袋唔正常啦，男女癲不特至
成隻狗咁

識個男仔fd成日笑人星座撚
點知自己散咗之後又係成日睇星座

特別港女成手籌碼 點自打嘴巴都吹唔脹

樓主講到咁辛苦 長期係咁你連尊嚴自信都無埋

同埋想講 單身又唔洗死

女人=垃圾

Push

On撚9
幾多男人夠話愛到死
咪又偷食叫雞

收啦，
邊個溝女時會認自己最中意睇AV？
咪一鳩樣

同意
女人唔屌唔鬆化, 你一排唔屌下佢, 佢個底就會燥然後失去方向
到時到候屌獲佢甘, 佢地先會純化返

老老77, 廢男先成日應承乜應承物

女對男咪開始慢慢變一樣
拍拍下自己老豆細佬都好過條仔
條仔如果本身無咩才華吸引力
有d仲要廢，大事幫唔到。成日踩低女人r小事幫黎攞自信心，都唔知keep條友阻手絆腳做咩

唔好話男女關係，而家親子都開始不穩。
就黎絕種架喇，不過wfc，另外巴打轉基可能真係開心d
我都想轉les，同性對同性最了解

MGTOW

女人係咁架啦所以單身仲開心除非考慮男人

即係佢當住你面同ex傾計傾到收工？

男人咪又係噤
正如你見工同返工會唔會同一態度

男女都係一齊前後有分別架喇

一齊返工咪當返普通同事，無野需要尷尬，攞啲志氣出來

到時見

發現樓豬係被人食住上個type

一段關係不論男女，你愛佢多啲注定輸架啦

無論嘈交原因係咩，對方大不了咪分手，你咪又要扮死狗

唯一解決方法係將注意力放返係自己到，最愛既係自己

Btw樓主遇到感情問題就賴女人，都唔諗下係自己廢先會咁

不嬲對男人唔洗咁上心
最緊要係令佢愛你多過你愛佢
你可以控制到自己愛佢幾多
但你控制唔到佢愛你幾多

上面講左啲咩
你自己諗下

Btw 全世界男人都係犯賤

嗱 我個例子就好極端嘅
我係搭公共交通工具識嘅
然後我識左幾日就表明自己係種性格嘅人
佢接受左之後到而家都好穩定

唔知你明唔明我咩意思
有時唔關畤唔黑仔事
與其花左時間先發現有問題
不如早啲攤牌

點解d 女人咁鍾意乜都管住晒男人
乜撚都唔比龜係屋企聽佢支笛？